徐時論 特朗普有33天翻盤。 「選舉人」可否不按選舉結果投票？ 選票爭議解決不了怎麼辦？

【11月5日Live🔥】
美國🇺🇸總統大選最新分析：
特朗普有33天翻盤。
「選舉人」可否不按選舉結果投票？
選票爭議解決不了怎麼辦？｜
徐時論
20201105

徐時論 TsuisTalk
145K subscribers

#美國大選#特朗普#拜登#選舉人票制度#選票爭議
【11月5日Live🔥】美國🇺🇸總統大選最updated 分析：特朗普輸硬了？「選舉人」可否不按選舉結果投票？選票爭議解決不了怎麼辦？｜徐時論
***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

屌你老母，咁柒多呢啲乞衣